[簡單1Q題] 張曼玉 + 周子瑜 = ??

2頁開估

鰻魚張

打手

係正既

林雪

章魚燒

秒

曼瑜

玉子鰻魚飯

小小貼士

張曼玉

+

子瑜

玉子鰻魚

屌你老母

唔岩 不過係合體嫁啦

唔準抄人

雞

章魚

章子怡

訓醒都無人古到

開估!